［一人一樣婚禮劣食］我先：「豉椒」烚西蘭花⋯⋯

自助餐lunch wedding
全場劣食，得碟豉椒烚西蘭花叫做入得吓口
碟嘢幾受歡迎😂
點知食食吓有人嗌啲豉椒有腳嘅？！

原來成碟西蘭花都係「蚊滋」屍體嚟

有人即刻去咗廁所嘔